係時候計劃下十一點樣幫鄰國賀壽（呢兩個禮拜唔好送頭啊）

如果十一要大搞我覺得今個weekend應該用輕鬆少少嘅方式表達下訴求就算，最緊要唔好送頭，十一齊人齊裝去閱兵先好睇。

不如大家集中去商場齋睇唔買，涼住冷氣嗌下口號集中宣傳十一好過，最緊要提醒啲和理非玩Black bloc，唔敢帶gear最低限度都要黑衫黑褲黑口罩。不過最緊要即場解釋點解要迫爆商場，費事啲淺黃反感。

聽日出嚟遊行真係百害而無一利，參加人多就易送頭，人少就驚俾啲比較少示威嘅人感覺個運動走到尾聲而放棄參加十一。我甚至覺得連929都應該繼續輕輕鬆鬆做文宣。因為如果嗰日搞遊行，唔好話送頭咁嚴重，就算有一半嘅前線比狗逼到棄裝返屋企，得嗰幾日冇可能補得切咁多裝，最後十一個效果一定冇咁好。大家要記住，十一果場一定係全世界睇住，如果鋪排得好人數絕對有可能超過616。

我重申呢兩個weekend唔係冇嘢做，只係主力做文宣，棄咗裝嘅勇武手足一定要諗辦法補返套裝，鍾意鍊金嘅就準備多啲，總之務求十一迫爆全港島。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力
核爆都唔割

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

〈文宣event〉 歷史「党」案館上線了！！

推

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

理性討論，細心思考，唔好人云亦云，抵制fake news
勿忘721 811 831 新屋嶺

push

十月一號 十八區慶祝地點已出！！！幫手宣傳

十萬星條旗

壽佢老母

衝擊中聯辦?不過好有送頭feel...
一部分人朝早去升旗禮唱本國國歌，一部分去升美國國旗，因為未無自己嘅國旗。
點睇，黎插我，熱烈討論一下。

其實如果重現二百萬人，你去邊度都唔難
最主要係人多保護到勇武手足移動嘅路線暢通，唔會好似上個禮拜咁俾狗焗咗喺灣仔，同一時間佢嘅水炮車要調動都慢啲
至於搵咩做目標我就建議唔好搵熱門，例如政總中聯辦，因為呢啲地方有冇示威者佢一定駐重兵，所以擺啲和理非喺度就算，其他人去冷門地方反而可以分散佢兵力。最好集思廣益整一條list寫晒啲地方，然後不停轉地方，唔好同啲狗狗硬撼。謹遵毛主席嘅教誨

頭盔：本人絕不建議衝擊任何地方，純粹覺得咁做可以避免同警察發生正面衝突同防止參與合法集會嘅人士被捕